覺唔覺華晨宇係當今最強創作歌手,繼周杰倫後第二個天才 ?

李榮浩方大同的歌都好聽，美中不足係太似John Mayer，冇周杰倫咁開創有別於外國的R&B

華晨宇的歌有突破性，創新的風格，而唔係模仿外國，就好似當年的周杰倫咁。

林夕話張國榮係顏色不一樣的煙火，而華晨宇就係煙火裡的塵埃，所以就填左首歌比佢，呼應番張國榮的＂我＂，算係意志的傳承。

七重人格，一首歌入面七個演繹方法，痴撚線。

華晨宇曲風獨特創新，首首都唔同Feel，好似依首講癌症的絕望感，成首歌一個字都冇，靜係得呼喊聲。

啲人成日覺得佢只識鳩叫，但佢依首抒情歌都好正，唱法又有別於大路Ｋ歌

唔係話佢係第二個周杰倫，神台級冇得比，純粹覺得佢係繼周杰倫後，第二個人將新元素帶比華語樂壇。

純屬主觀睇法，我的睇法未必岩，希望同大家交流討論下

講個笑話：中國人有創意

我純粹從音樂上去睇，
依首歌入面有七個唱腔，代表七種性格，
童真，殘忍，理性，控制欲，浪漫，悲觀，癲狂
我覺得好有創意，唱同埋作都難度極高

係陶傑開創

佢勁啲定jc勁啲

覺得香港樂壇好慘
慘到呢家香港人叫做拎得出黎講既得返jc....
（但佢既唱功尚有好大進步空間 宏觀亞洲區各大實力派唱將黎架）

你又講緊邊個jc..

佢係幾勁既，但大陸仔係連登係死罪，樓主你走得

係連登share 大陸歌手?

陳羽凡先係

睇左佢一兩個stage performance
成個style都好似g dragon, 連個樣都有幾分似

我都覺得係，雖然係支那歌手，但的確有才華
利申：姐撚fans

Jay Chow
陳泳彤
Jerald Chan

覺得最正係
易燃易爆炸

都係善用不推文回覆好d

支那人就不了
世界上要勁幾叻嘅人大把 完全唔需要理依條友

係勁既
但話冇模仿外國又誇d
之前聽覺得佢編曲同有d melody似muse 同30stm

佢有名叫中國Linkin Park

風格好似

佢啲音樂係真係好小眾，幾乎完全放棄作流行曲

佢咩曲風都玩下

瘋人院又玩雷鬼

之前明明搖滾

一個字 炸

笑咗

已經被洗腦

羌濤都好過佢啦

佢唱番流行曲好勁嫁

清唱泡沫男版好好聽

講過口水歌 唔想唱

照住g dragon整